請問換歐羅、瑞士法郎、瑞典克朗之類有無作用？

美金對我無用，因為我唔會去美國。咁如果我將存款換哂做其它外幣，例如歐羅之類（因為我經常去歐洲），然後提現金，咁對銀行體系會有咩影響？

人地轉美金係想衝擊聯繫匯率，如果換其他貨幣最多減少銀行儲備

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

如果用1000港元換外幣，然後提現，對銀行嘅影響同提1000港元有無分別？